## Тестовое задание leads-tech
Написать на PHP простую систему обработки клиентских заявок.

Использовать уже готовый генератор заявок:
`https://github.com/vladimir163/lead-generator`

Необходимо обработать 10 000 заявок не дольше чем за 10 минут.

Процесс обработки одной заявки:

1) Обработчик засыпает на 2 секунды (эмулируем тяжелую операцию)
2) Добавляет запись в файл log.txt об успешной обработке в формате: lead_id | lead_category | current_datetime

## Запуск скрипта 
```shell script
docker-compose -f develop/docker-compose.yml run zts src/entrypoint.php
 ```
При первом вызове нужно будет дождаться пока все образы Docker скачаются.

Результаты работы будут записаны в текстовый файл в корне проекта в файлд log.text
Время работы скрипта будет выведено в консоли. 
